今日早上的10:00大學站兄弟

今日見你返工拍咭入閘都戴哂豬咀，好想行埋黎同你講句香港人加油！但最後都唔夠膽講，我認我on9。作為一個和理非唔敢上前線，但都想俾d支持你地。

對準政權 全民公投實行雙普選